#Práctica 7 

Desarrollo dirigido por pruebas.

En esta práctica crearemos un Node que utilizaremos para crear nuestra propia versión de Linked List. Utilizaremos la gema creada en la práctica anterior como punto de partida.

# Desarrolladores

* David Rodríguez González de Chaves 

